<resources>
    <string name="app_name">NavigationArchitecture19</string>
    <string name="alarm">alarm</string>
    <string name="calendar">calendar</string>
    <string name="computer">computer</string>
    <string name="city">Нью-Йорк – крупнейший мегаполис США, расположен на восточном побережье континента. В городе проживает свыше 8,3 миллионов человек, а в агломерации Большой Нью-Йорк – более 19 миллионов человек. Это крупнейший финансовый, экономический и торговый центр планеты, часто его называют «столица мира»</string>
    <string name="city2">Ванкувер расположился на юго-западной оконечности Канады на побережье Тихого океана в районе с благодатным климатом, где растут виноград, абрикосы и персики. Это самый крупный город провинции Британская Колумбия, один из главных портов Северной Америки и крупнейший порт на западном побережье Канады</string>
    <string name="city3">Берлин – столица Германии, крупнейший город этой страны, её политический и исторический центр. Город занимает второе после Лондона место в Евросоюзе по численности населения. Берлин расположен на северо-востоке Германии, на берегах двух рек: Шпрее и Хафель</string>
    <string name="cityFour">Ганновер - город в Северной Германии, столица и крупнейший город Нижней Саксонии. Расположен на реке Лайне на стыке предгорий Везер и северо-немецкой равнины. Ганновер часто называют городом выставок благодаря огромному выставочному комплексу, в котором проходят крупные международные события.</string>
    <string name="cityfive">Осло - столица и крупнейший город Норвегии, расположенный в её юго-восточной части в акватории Балтийского моря на берегу залива Осло-фьорд. Это одна из самых современных и экологически чистых столиц Европы с обилием интересной (в основном современной) архитектуры, музеев, ресторанов и магазинов.</string>
    <string name="city7">Респу́блика Ка́бо-Ве́рде (порт. República de Cabo Verde [ˈkabu ˈveɾdɨ], кабувердьяну Kabu Verdi; до 1986 года название официально переводилось на русский язык как Респу́блика Острова́ Зелёного Мы́са) — государство в Западной Африке. Расположено на островах Зелёного Мыса в Атлантическом океане в 600 км от побережья Африки.</string>
</resources>